你出圖 我出畫

人在公司 畫咩都得 最好有圖 我會限制每幅10分鐘 A4紙一開四咁畫

畫你咁夜先收工嘅衰樣

返夜 聽朝先收工

保安?

類似 唔自爆

哈爾移動城堡

畫幅關於救十二手足做文宣

畫你眼前嘅畫面

畫呢個please

來 期待

第一幅就係啦 我張辦公桌啦

呢幅畫左2次都係未捉唔到個重點

同事返左嚟唔方便畫 睇下遲啲有無時間

點解唔畫我個張

希望樓主畫呢張

畫到頭都痛
有無初心者版本